[12月24號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

大家平安夜快樂.

今日都係好靜.大部份人仍然為左張武肺Bill爭拗中. 共和黨House Leader Kevin McCarthy出左信畀全體GOP House成員屌柒Nancy Pelosi 話佢唔聽人講最後搞張廢Bill 出嚟 -

選舉相關嘅有以下一單

Arizona

法庭原汁 -
參考報導 -

Arizona 參院主席 Karen Fann同埋參院嘅Judiciary Committee主席 Eddie Farnsworth入紙要求 Maricopa County Superior Court 去出兩張傳票 用嚟問該郡嘅選舉官員索取投票機設備同埋相關記錄
佢地曾經於12月15號對Maricopa County嘅Board of supervisors出過傳票 但該委員會否定傳票 並提出起訴 質疑有冇義務提供傳票要求嘅相關設備同記錄

而侵本人則於23號已到Flordia會與家人一齊過聖誕

***

[12月22號]美國大選新聞總匯

[12月21號]美國大選新聞總匯

[12月18號]美國大選新聞總匯

[12月17號]美國大選新聞總匯

[12月16號]美國大選新聞總匯

[12月15號]美國大選新聞總匯

[12月14號]美國大選新聞總匯

[12月11號]美國大選新聞總匯

[12月10號]美國大選新聞總匯

[12月09號]美國大選新聞總匯

[12月08號]美國大選新聞總匯

[12月07號]美國大選新聞總匯

[12月04號]美國大選新聞總匯

[12月03號]美國大選新聞總匯

[12月02號]美國大選新聞總匯

[12月01號]美國大選新聞總匯

[11月30號]美國大選新聞總匯

[11月27號]美國大選新聞總匯

[11月26號]美國大選新聞總匯

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

SolarWinds大事時間表

Sidney Powell接受Newsmax訪問 談及美國政府入面嘅人點樣干預大選

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

推

聖誕前都咁靜即係要1月6先有戲睇?

過往總匯唔使show晒咁多日，我覺得頂多十日就ok

Dem條廢bill幫侵攞咗好多分
段speech俾人話the best
仲見到有左膠都話今次撐佢

繼續侵侵集氣宣傳片

Pish

都係. 多謝suggestion !

共和黨領袖覺得傾出黎份野垃圾
但又照投票通過on撚99

建制派都係咁既死樣

其實我諗唔撚明點解要而家呢刻推張廢Bill出嚟.
班友真係坐定笠六拜登上嘅話一月二十號之後先推啦屌 啲MSM又可以就住嚟揪唔報嗰堆泵畀外國嘅億億聲.
而家侵Veto然後又拍呢條片. 跟手搞到啲人走去睇張廢Bill究竟搞乜. 仲拎埋去問堆Senator 問佢點解武肺bill關你間care centre事. 點解要泵水畀你間care centre
大佬送錢畀外國. 美國人得六百美金. 左膠可以有咩位撐

Kevin McCarthy算是很撐侵的. 不過唔知佢琴日個voting record係yes or no.

話唔夠時間睇焗過

如果想方便比人追晒，開個spread sheet擺入去，1條link就可以睇返晒

隨時係驚否決左會比人屌，又無咩時間研究內容就求撚其

支持

而家搞到咁, 真係始料不及
香港D左報同埋美國MSM係咁話就快交接點點點
未到最後, 就算美國政府內部都唔敢判斷
但最正都係堆deep state自爆同埋個圍爐心理
仲要係兩黨都有, 就證明美國俾金融同埋科技企業坐大嘅後果
尤其後者仲做醜人出術干預選舉
前者就喺後面操控, 但係又未浮出水面

離下題

呢首野好適市合講現時局勢
聽完個人好熱血

將所有狗屎垃圾都撈哂落去
D賤招同港共保皇黨同出一轍

屌, 打太快食字

亂嚟
不過最仆街都係個NDAA 2021
入面個魔鬼細節根本想扇人一鑊

平安夜快樂呀絲打

靜靜地過聖誕

所以先諗唔明點解要而家呢個moment推張bill.
留畀拜登過唔好咩? 仲可以靜靜雞. 爭唔爭在嗰一個月呀

可能真係有D野
聖誕節都要食花生

本身想借600蚊暗渡陳倉
點知俾人反將一軍
吹到2000無問題，又俾人起返之前話1200係多到無可能既speech

平安夜快樂，翻譯巴

草船借箭
好懷疑侵侵係咪睇過孫子兵法

佢真係好鍾意孫子兵法架. 你睇佢以前Twitter都有quote過孫子兵法

你都快樂呀

啱啱睇侵條speech原來有成二千幾萬個view. 同埋下面有好多bot喺度洗佢版.
Bill呢啲根本有哂record一睇就係. 連fake news都唔可以屈. 見有人留言話係侵拖拖拉拉拖到而家不斷喺度spin. 但又解釋唔到點解要泵錢益其他國家

咪係，根本dem想藉機偷雞，想廢除侵侵發動《平叛法》嘅權力，點知偷雞不成蝕渣米

因為真係太誇張
俾一堆錢唔關事既人
之後美國人得600蚊
非法移民仲多錢過美國人
做乜撚野

大愛，和平

泵錢畀埃及向俄佬買武器我真係睇到R頭

原來係真嘅
難怪打到支那出茅招

打到要放毒

樓主平安夜快樂

唔該巴打

民主黨賣美國

平安夜願P巴一生平安

Cls 泵水俾巴基斯坦搞性別研究
心諗研你老味咩

乜嘢濕9理由去泵水都有，民主黨簡直係笑話

開始覺得咁心急要過條bill係為咗「報答」班「盟友」

你都一生平安.
平安夜聖誕快樂

爭唔爭一個月呀

Pray for USA、Pray for Trump

你估建制派會冇收回傭

靜待佳音

左膠要比錢俄佬先可以永續呢個最大既敵人

Pushhhhh

幫推

聖誕快樂

平時收政治獻金收到手軟

睇吓成身上等西裝

一講條bill唔見哂左膠入黎駁

uncle joe

睇唔到

捐俾巴基斯坦做性別研究
一睇就知古怪

左膠始終冇邏輯
俾靈活多變嘅侵侵將計就計

控制人類計劃

命運計劃

唔可以任佢地亂來

下面段片濃縮講解共產黨真實一面

段片入面明確引用當年老毛
We can invade US from within
美國面對最大威脅係假新聞假資訊

然後入面個主持人講
The biggest enemy of our country is Chinese communist party
然後段片出現六四坦克鎮壓、維吾爾拘禁營，全方位信息監控等畫面

接著介紹美國當前面對共產思想滲透
不過由於出現donald trump
我地團結在一起
就有足夠力量戰勝敵人

Ccp virus can you hear the term CCP Virus

平安夜快樂

ChiNa Virus

有無新嘅改圖

侵侵加油

有咁嘅組合

天佑美國and侵侵
手足們聖誕快樂

有一點我覺得好奇怪嘅係，班MSM平時一有料就會出新聞不停攻擊侵，就算冇乜特別都會作文放負幫人認輸，但呢兩日係連班MSM都一齊靜到反常

要放假

批鬥不了

打鼓連豬太細

咁都發現到有隻連豬

Trump 一早就笑呢啲bills

夠鐘找數

佢好似投咗Yea

wow

無晒料啦佢哋

Trump 啲文宣真係好撚正面又唔會太過煽情造作，真係感受到佢地個種real patriot啲情操

份預算案咁離譜係人都知會修改！會否係反侵勢力利用佢塞到1月6日總統選擇人團會期呀？係咁拖落到1月20日完塲

準備假期後先黎料

點睇教宗又like 咗model 相

分贓協議

傳緊pelosi想用特快通道表決trump提議的每人2千元刺激經濟方案，不過Mccarthy表明反對

睇耐少少就知邊個玩政治玩得叻

各位手足聖誕快樂

聖誕平安呀各位~

各位聖誕快樂.
今日真係無新聞總匯暫停一日.

應該都係放完假先會再有新聞

No problem

仲係好老定

屌緊bloomberg屈佢哋喺白宮開party中招

佢好似知道好多野咁

原TWEET咩黎
已經淆到DELETE左

之後就會話準備1月6號先黎料
再之後就話準備1月20號先黎料

Mark meadows

push

幫轉貼

OATH KEEPERS 果邊係咪出咗聲明

今日樓豬冇出侵爺大選新聞總匯？

係囉係囉，等到頸都長

上面咪講咗靜到冇嘢出
靜到反常

P巴

佢哋twitter好似被block

睇咗篇嘢似準備上子彈去帶埋槍去DC

欣賞佢地有action
不過唔需要咁激
Trump會贏

還掂悶悶地
不如loop下 Y.M.C.A 10hours啦

2024先黎料

岩聽嗎？

預備好去首都勤王

消滅賣國賊

輸晒彭斯都開始變節

Deep State. 又捉一隻沼澤鱷魚

善用起底功能

呢個系列應該要變成有新聞先會出
Pentagon停交接之後就無乜相關新聞

今日賓州supreme wo

Supreme Court

好掛住p絲 等開新post

等左成日
隔兩個鐘就refresh下睇下有冇新post

冇新News

美國務卿蓬佩奧：川普總統行政命令禁止投資與中共軍方相關公司ETF及基金

好傷心，侵粉架空幻想小說斷更

躝啦 DLLM

拋西瓜
P絲我好掛住你啊！！！

無人？

Bin c

好傷心 冇人推post
我侵又成condom